[I/A]碧藍航線アズールレーン(84) 長草期Forever，16號左轉玩方舟

營運M twitter:

日服活動:
長草期

台服活動:

動畫靚gif

裝備推介:

新手向艦娘排行
(參考用, 可能加左個人喜好, 同埋有D船單獨用唔勁但組隊一流):

日版官方twitter

日版wiki

大陸服WIKI(殘體注意)

巴哈新手教學:

ptt版(唔驚長可以睇)

暫時無咩用嘅連登提督表，想搵巴打做Fd子無咁寂寞嘅可以填下

Q&A:

Q:演習點做元帥?
A:

Q:洗唔洗首抽?
A:基本上唔洗,藍皮同紫皮艦都好勁(請看上圖)

Q:大家玩咩SER?
A:個個SER都有連登仔係到,但係大家自己集中係ルルイエ、舞鶴

Q:入唔到我地個SER點算?
A:建議照玩,因為隻GAME唔算多互動性,就算同一個SER都係自己玩自己

Q:幾時突破好?
A:建議盡量升爆左隻艦先.因為突破左之後會十分食油

Q:唔夠打下一個圖阿 點算?
A:你要有足夠既肝力,肝爆上一個圖 直到可以打下一個圖

Q:限pool嘅艦會唔會出係普通pool?
A:會,不過唔知幾時會有,等唔到就課啦

Q:咩箱開咩裝備?
A:美國【白鷹，克洛希德，クロキッド】
英國【皇家，威斯克，ヴィスカー】
日本【重櫻，藏王重工，藏王重工】
德國【鐵血，伯魯克，クラップ】

Template:

執笠留名

邊個次次都極速負皮

每post一燈
執左未？

留名玩方舟

就執

算啦，冇人玩喇

１６號直接變方舟PO 唔駛開多個

2年休閒友留名
琴日先打完12圖

其實拎啲120應該可以打到13-4，但升唔到lv真係唔想拎

12-4先係升lv樂土

16號變方舟po

下個post加埋個名落去

13推圖一定要出120啦

我拎呢隊打13-4，唔強迫自己係安全之前就要S到既話好輕鬆
ジュノ既用途

點加

其實係咪講道中
因為以王點黎睇即使綠海應該都唔可以搵個垃圾陣打，會A敗

洗經正路係打剩王隊撤退

其實打埋無咩所謂
練多場刷下烏海都好

下個PO名
[I/A]碧藍航線アズールレーン(已執) 明日方舟アークナイツ(85) 16號已開服

痴撚線

新版共鬥

【予告】
来週メンテナンス後、
共闘コンテンツ『戦え！ロイヤルメイド隊2nd』が開催！

復刻・軽巡洋艦「ニューカッスル」、兵装「381mm連装砲改（T0）」
新規・兵装「134mm連装高角砲（T0）」
を入手できるチャンス！

※復刻イベントではありませ

長草活

共闘コンテンツ"戦え！ロイヤルメイド隊2nd"
各特別ステージの敵レベルは下記になります。

簡単：Lv20
普通：Lv50
難しい：Lv90
EX：Lv125

125???????

睇到尾都唔係好明巴爾的摩放尾點解咁勁

舊船 但 新活動

以前都勁 但上唔到場因為一號承傷位要放重巡 所以上唔到 依加可以用能代 變相可以令佢上場

我玩左十日咋喎

執左都可以永遠懷念既
正如2020都有人悔念哥哥, 梅姐, 家駒

執到2046

靜靜地贏

台伏仲等緊科研1

台伏禮拜4出科研

36日嘅事

咁撚快執？我仲啱先課撚完喎唔撚係呀？！

16號1點執

1點執到5點

等明日方舟

幾時復刻金剛 科羅拉多

新裝備

休閒game

台服有科研了羅恩醬

整埋powerpoint講科研

淨係見到路九冇skin

新手做羅恩咁睇唔開

咁做咩好，羅恩唔係幾勁咩

但最難做
台服鐵血巡唔多

歐根+魚魚+是但一隻都夠做

台服係幾時有得儲經㗎
原來開咗都唔知

好似係開第7章之後就有

吓

明明3隻白皮就夠做

科研做邊隻先無所謂啦, 反正完全體(30LV圖紙) 之前一定開到晒6隻

其實科研係點玩，睇極都唔明

於海域指定條件下儲300萬經驗值
如君主 要300萬皇家戰艦EXP

佢有一堆條件,你完成哂就造到隻艦

之後有個好似遠征既野,係果到不斷地做去拎圖紙改隻艦

圖紙先係最最最難個部份

當你覺得完果時就出條龍骨比你

有風

招技有用, 但冇升過

方舟係乜

皇家方舟

新年skin? 定私服黎

應該係
月底出

方舟? 明日就知道

齋以個樣我一定改

英梨梨

有冇講幾點

唔知, IOS預約左

估計都係中午

Lm

方舟即係邊隻

Google左 好似幾正

近排打shadowverse都無上過黎

艦B玩家能同時遊玩多款遊戲立於不敗之地

以為講緊明日方舟

唔知會唔會擋ip

同艦b 1個營運

之前隻epic7好似要日本ip先玩到日服

果個唔係擋ip 根據你ip自動幫你揀ser

同埋我cbt都玩到 應該唔擋

方舟硬係覺得撚兩下就算
名為爛B嘅形狀嘅詛咒

純粹試下先
唔期望會長玩

回家了

艦B當初都係心諗試下先，然後⋯

爛b有毒

明日非洲

好耐冇刷過首抽

一邊打ranking 一邊養生

咁唔佛心架
爛B都唔洗刷既

艦b直情唔洗抽都得添

咁靜既無人玩爛B啦?

風

決定左, 淨係買佢#lick#

艦B無人玩，全部都係網上偷圖扮有玩

就出科研想綁起佢黎屌

屌科研

硬係覺得有少少寒意

真
可恥

你唔想屌?

想屌你

想屌科研船囡囡
唔想綁起個科研佢嚟屌

下一秒捏爆隻饅頭

赤城 大鳳唔開聲冇人知佢病嬌
佢就真係望一眼已經知咩事

都唔知佢點樣「放生」d動物
人設真係幾恐怖

親切嘅笑容
想殺咗你嘅眼神

Btw有本本子係萊比錫打柒羅恩, 然後羅恩驚左佢

我睇過
以為萊比錫會比佢打死

呢個故事教訓大家,科研冇咁上下LV係會仆街

係咪少咗啲野

屌, 唔記得

BYE

加乜鬼

笑撚死

拉菲改用76炮係好多彈幕,但係自律差唔多全部射空氣
係咪得我係咁

用金色高平炮OR空想炮
76炮浪費主炮效率

76炮係比D完全唔用主炮輸出既人用

魚雷彈幕高雷擊專用

個PO第一頁個網咁寫我咪用

我都係去刷返高平

拉菲?

SORRY
係我眼盲 J太多

叫左你打少d J嫁la
開始眼幪

明天開科研 希望唔會肝到我虛

休閒野黎

聽你地講 圖紙難過所有

難就唔難
係要大量時間

咁就真係休閒野黎

要農應該可以刷7-2農錢再燒落科研

企業BB

有新

打少D J
唔係好似上面巴打眼矇

已經事前下載APP

等開ser

雙六星起手

又要肝

你肝埋我個份

個配色成個青花瓷花樽咁

天狼星家姐

點解d英國船咁淫亂

有名你叫HMS

HENTAI
MAID
SHIPS

Perfect match

只要係旗袍就買爆。

明日歐洲洗唔洗刷首抽

屌！好撚正

方舟開

執左

隔離日服戰艦少女外傳開一年都無就執左

刷住首抽等艦b 維護。

旗袍我覺得係滿洲人唯一一樣帶過嚟嘅好嘢

睇完之後由本來唔鍾意企業到即刻俾送個隻戒指佢

IOS要重裝 屌

刷完1抽就無,刷到邊先有10抽

抽到銀灰好似可以起手了？

努力D可以 刷銀 能2隻

雙6星先起手會唔會太難

10抽中2隻2%

ios係咪未開到

開左

AN清DATA後入GAME黑MON

我冇事WOR

銀灰前期應該會幾辛苦

教學第1次單抽就出左6星既話,新手pool後面20抽係咪唔會再有保底

係 保底1隻6星1隻5星

無得刪ACC要返屋企先刷到, 無WIFI

用模擬器 開6個一齊刷

on9 game
繼續刷五次都係安潔莉娜

能呢？刷埋包你舒服

刷左15次 有1次係雙6星

有冇apk
見ios 1.4GB唔撚想下下dl

係普池刷隻羊+新手池任一六星算

刷左36次未見過羊

雙6星了
第二隻用劵抽
但唔係星熊 能天使 同灰熊
照開算
真係好憎刷首抽

死, 成個post好似得我對明日方舟冇咩興趣

咁艦b就執柒

之前玩過陸服 日服不了

屌 今次新年skin想我課到破產？

旗袍要身材好先靚
唔係變曬地布

我都無興趣

仲要係非常好先得

所以三次元果d我唔太j得落

無羊

冇羊=0

執笠時玩下方舟
有冇首抽教學

我都冇

玩緊第2隻支那game少女咖啡槍

玩緊第2隻 重裝戰姬

屌
有男人既

呢隻都有掛到,隻課金角一體機好勁

真愛

中得一隻SSR

an10先會咁 因為刪除全部資料

SSR九條完全係廢既
用活動送就得啦

屌 我仲以為好撚勁 重點陪訓佢

係其他SSR太勁

屌佢 ....仲以為佢都咁勁

蘿莉控必玩

個必中6星pool得一隻人權咁應該點抽

首抽唔抽新手池

d 純正源石咩黎
照用黎抽

打完0-1 拎晒信箱 同簽到 換晒合成玉 同埋單抽卷3張 碎晒D純正石可以大池14抽

變咗方舟post

教學長到 機率又低
刷左2次唔想刷了

我6個一齊刷
你想要咩

刷左10次得1次6星 EXIA

有冇得降返AN版本

我剩係想要羊

我刷左差唔多1百次

岩岩刷到次羊 但繼承 佢要UID 我淨係留左繼續個ID同PW

我都係
想J anmi

佢引繼唔係剩係要ID同CODE？
你無留到ID？

名下面仲有個UID

手機刷 效率低 同埋好眼訓 有兩次hub著左

6開緊模擬器

即係要CODE+ID+密碼？
同埋可唔可以順便幫手刷多隻羊，重裝住咁刷好痛苦

但隻驚好似冇得改名

無，你一開始咩名就咩名
同艦B一樣

IOS 開驚左上角有刪除資料 唔洗重裝

玩落就知銀灰塞雷婭安潔先係真人權

我AN10.0
試左IOS果個清DATA方法，唔得

要唔要

要

明日歐洲

冇銀灰冇5星 re啦

巴打方便既話TG我

我PO左出黎

可唔可以再發行多次
未有WIFI裝唔到驚，陣間實俾人搶左

TG SDED

隻羊隔離果隻咪5星

新手池 是旦出隻 能/銀就畢業 首抽

準備返工
返到工得閒先刷下

刷左兩個鐘都未開局

新手池出邊隻我都當畢業

準備好切魔方 唔洗肝

不了 魔方過小

呢兩隻5星前期到後期上場都率近乎0
4星有仲勁過佢地既替代品而且易養好多一般冇人練呢兩隻
5星最好係拉普 白面 藍毒 德克, 佢地5星狙都勁
同埋就目前既環境黎講我覺得銀灰係點都要有一隻既真正人權
係所有難度既關卡你都可以用佢黎做核心對高難個d有時仲係必須
而羊主要係係令到中高難度或以下既關變成弱智關

剩係想要anime隻羊,其他唔強求,新手池中是但一隻6星都收貨

黎塞留幾時實裝

下次法國活動

路九skin出先定黎塞留實裝先

利根 筑摩實裝先定執粒先

明日方舟普池PU有無話幾耐換一次

原來頭果一抽都會出6星

紐卡素係再下禮拜？

新手保底中埋能天使

WA DIU
我仲刷緊

刷到佛誕

2%西到

都係爛b好
唔洗刷都開得驚

隻5星好似仲要有用

刷10次先出得一隻6星
我應該都接受唔到落去
唔玩了

回家了
12點刷到而家

Ser已開 回家了

日服開返

點解可以刷20次一隻6星都無

愛回家

由執刷到而家都未開得驚

爛B嘅形狀

好撚黑仔

下個post唔洗改topic鳥

其實有無諗住開個方舟post

台服入得了

永續爛B

有其他人玩既話自然有人開
無人開既話係咪代表左連登除左我地之外無人玩

因為開post會俾人圍屌支那製

呢到都大把人入嚟屌啦
冇所謂啦
講事實啫

我而家玩果啲手機game除左龍絆之外全部都係支那製
少前,艦B,AFK,方舟

上個post負皮D人唔見晒

台服？
有咩？

得呀

遲左30分鐘
我冇愛了

搵到ssr7%同啲女好好J嘅驚先諗下

Q D E G

變左機密代號

睇慣日版
台版要一個個睇
Q=裝備零件
G=錢
E=拆裝/免費?
D=指定
咁樣

想知開得末

邊關刷經最多，又多錢又盛

錢：7-2
經：12-4

其他全部撈船

台伏係咪直接將H(切膠任)拎走左

呢個係抽普通POOL?
如果新手POOL唔中重覆就OK

次次200粒都抽唔中，仲切

我估係因為未開心智單元 因為碎膠任會比埋心智單元你

左上角 刪ac

掉轉黎諗，造船一樣係射落海，不如切

講左好耐喇
你唔係del apps咁刷呀？

射落海就乜柒都無
切膠起碼可以拎圖紙

用左模擬器唔洗del

普通pool黎

而且純切膠任台伏應該冇出
得返定向可以切膠
想切都唔係咁易

係咪開得未抽新手pool

刷唔到羊 用exia開波

兩隻6星你重想點

見你地同巴哈D人話最好刷隻羊呀嘛

maintenance 就係加件阿賀野skin??

重有3倍資料

IOS專用，AN唔得
AN10.0既話除左重裝無其他辦法

你要隻羊定要兩隻六星自己取捨
希望你新手POOL唔好重覆中能天使

今朝無認真睇
而家先發現下乳到有個窿

淫賤女僕加乳交衫
仲淫過sirius

一期科研邊隻最勁
利申：整緊君主

用得最多既:前排羅恩,後排君主
L2D係伊吹

快兩年了
路9都係冇skin

出左科研黎緊農曆新年應該有伊吹skin
一定整出黎J住個skin先

thanks
雖則都一定整哂六隻

路九都幾靚

一個skin都無買過

我忍唔住了

太OLD了

利申終極休閒玩家 主線打到5章

路9我整到一半冇整

整埋喇

咁就錯失好野

伊吹咁正都唔買？

路九個畫師都冇畫哂佢d船嘅skin

回家了 塔防唔啱玩

25

不了
整緊大加
整完到吾妻/羅恩

唔課金

我當初都係咁諗

唔怕你唔課最怕你唔入坑

剛剛開始玩, 日服...
請問練船除左刷關或放角色入寮舍之外, 仲有冇其他方法?
呢隻GAME 有冇經驗關呢樣野?

佢地話會無事架

無
玩耐d仲有大講堂可以升lv既

其實慢慢升都夠

你條撚唔聽話冇人幫到你

男人係用下體思考既

12-4算唔算

又係皇家

有冇人整緊君主

其實唔洗刷星熊都得

塞好用好多

雖然唔同用法

怕大家認唔到, 入面果個係黑太子

黑絲

君主應該係多數派
留左太多油應該聽日就刷完100萬

仲刷緊羊

7-2喇

點刷最好？

照樣打
d圖唔夠你刷得快

12-4
但最好就撈住船刷

唔特別考慮油耗，兩隊三戰艦刷8-4
前排求其放隻唔會死既就得

有排都未打到上去, 打到第3章好似已經有D卡

得2% wo
真唔真啊

咁2-3/2-4刷下先囉
刷一兩個滅多筒有你著數

話說方舟好似真係無人開post

得日本仔玩

真係開新手抽出多隻能
隔離多手抽到隻羊，不如轉果邊起手算

無羊
得能+塞雷+星熊

新手池係咪一定得1隻6星?

開波

刷完君主經就到羅恩

冇興趣

唔好FF太多，陸服啱啱出左兩隻限定
公開招募無

唔一定，保底廿抽一5一6

純正源石除左換合成玉仲有無其他功用

如果好似艦B咁100%圖鑑難度高唔高

假設我keep住買pack

起馬2張月卡PACK買齊

換合成玉CP值最低.
最高的買等級包
之後回體

一隻羊都未見過

你歐唔代表其他人都一樣
方舟個群組見唔少人要課金抽

長草期長其實可以唔洗點食石回體
我覺得月卡果70體都已經夠，可能活動先要回體去刷
巴打最尾刷左咩起手

我仲以為入錯post

羊 拉狗
新手池 推王

咪咁痴線啦

開局啦 有能星熊

英國船大哂咩

係

誰淫誰大誰正確

屌你個奶100萬經
打勁耐先得1%.....

英國d奶真係特別大

冇12-4係慢少少

下垂

繼續刷返赤加
係咪刷3-4

不了
真係唔靚
好似為露而露咁

想要羊

不了
臭雞

寧願佢畫返細少少岩返比例 光輝都係 大到太誇張

你放左幾多隻船
放足3隻心情最好打幾場已經1%

三隻
胡德，伊莉沙白，威爾斯親王

打3-4?

係呀
諗住刷埋赤加呀嘛

咁你慢慢屌小經

你有無計過打幾多場1%

無，因為一邊做野一邊打無特別留意

d油多到買糧慢慢打la
btw
我撈埋8-4隻先

我冇撈到3-4 反而不停撈夕立

咁打返後面果D.....
我無推主線好耐

夕立我用金布升爆左
打左3隻之後夠圖紙整2件金雷

一隻都冇

是但啦
又冇活動

Dllm天狼星真係好似為性愛而生咁

腳膠表示最淫就係呢d pose

淨係練左3隻皇家戰列 如果想刷科研果100萬經係咪直接打8-4?
快啲打boss定係全清先走會好啲?

都係 慢慢黎

比我就打曬
當刷摩耶

講起上黎摩耶雷電都未刷出黎 岩岩開8圖果期掛住去刷活動

得boss會出

藤ます最中意墮奶

依隻又咩船黎

支那game唔課

唔課
留錢買figure

有多色畫多色

等hard出
一日3場一車車跌

有李社長係到有幾色就幾色

屌, 都唔洗離譜心口掛兩塊布就話係旗袍
支那當局唔會再做9佢？

上年隻輕母套野都係咁,今年明顯d咋

都搬左去日本仲點做,最多咪唔係支那到賣

咩名

咁天狼星又無話旗袍既

天狼星換裝'碧波青雲'參上~！
“隨節日改變自己的服裝，也是女僕修行重要的一環。我驕傲的主人，天狼星這身打扮，沒有讓您失望吧？”
<全新春之旗袍系列1月21日維護後登場>
連微博都係咁講

睇黎日本仔鐘意玩

10％ 經伊吹 但仲係0圖 出哂隔離果幾隻

佢都冇講係旗袍,新年邊個話要著

天狼星覺得新年要著套餵奶裝出黎賀節

咁樣諗都冇問題嘅

方舟會唔會最難

如果一樣稿費既話寧願畫多幾張艦b

我本想大聲斥責

而家就出隻睦月出黎平衡返

今次好多隻露太多，唔係好靚

指揮官都係人, 要飲奶

極速上鈎

公開招募有無網頁資料，想參考下

完全係痴女裝束

講到咁係咪唔洗刷首抽tim
定係刷左會輕鬆d

天狼星好正喎
冇人欣賞so sad

唔出聲姐 偷偷地買

邊到有奶就買到邊到

黑太子 畫師係水烏龜

好想lin佢塊面

限建定係咩黎 中文wiki無寫掉落點果啲

一次指定都無

未見到 岩岩一次藍資金出左第1張了 順手撈埋摩耶 可以返81 82慢慢撈雷電

邊到有絕對領域就買到邊

我喺屋企都係咁坐

我唔想知

放埋個屁

方舟真係無人開PO
睇黎可以合拼

10%就出貨
歐洲撚發現

加FD子

已加

方舟每日試下刷幾次算
有羊就開

之前有限時pick up 而家入咗常駐 不過台服未出

+++

用UID加會唔會方便啲

UID:19150656

上面果啲加哂
研修任務果個編成名變更點解

果4隊野 是旦改1次名

我想問下你地一日食幾多次石回體

10石

唔知會唔會長玩，睇陣先考慮課月卡

啲pack係咪課哂佢?
我買剩個周間育成

新手 家具 每周育成唔洗買
2種月卡最抵
等級包要買

有錢課skin了

終於刷到羊

點揀好

包到咁密實

屌，咁都中重覆

咁重裝
不過幾靚

睇黎BD skin都會去色

有種機械feel

好得意

一開始冇睇清楚以為係婚紗skin

塊面好有肉地好想含/咬

分身acc又能又熊
玩分身好過

一路玩仲一路刷咁得閒

夕立
仲有左2邊個黎

天城 雪風?

其實係咪狂刷EXP關升左LV先?

差唔多

其實開左熊之後單抽出能

天城出skin路9都未出

我淨係想知台服隻大凰幾時先有

一周年掛？
日服都係一周年時出

我見台服啲活動都唔似追進度咁，都係慢慢出

木shiyo老師起艦B產量似乎唔高
連逸仙都冇skin

試晒30張演習卷終於過到經驗本5

この雪風様だ

經驗本5
你隊野點砌

錢本5 就易好多 試左幾場就自律到
BTW 仲未有紅豆

夕立定雪風我都諗左好耐
最後因為袋肉包所以覺得佢係夕立

最衰個skin未有新對白

無範圍術士點打錢4

髮型都係似雪風 +埋蝴蝶結
同埋夕立髮色偏灰D

3星果隻 夠你打埋錢5

似雪風多D啦羅打

個髮型好明顯雪風

精幾?

好似極限係唔精滿LV都打到
不過3星精左又唔晒幾多資源

而且夕立冇咁細波

你班友仔咁痴線
開服第二日已經刷咗N萬個首抽同升咗咁多嘢

唔好睇少連登仔

未上連登之前以為自己打機算肝
上咗先知自己有幾咁休閒

經驗5仲未打,剩係打左錢關5同技書5

送 羊 + 推進之王
已推到2-5 手足加油

技書1場都未郁過

睇黎呢到真係要做埋方舟post

爛B玩家慘被趕盡殺絕

話我飛機場？打爆你

都估到會貼出嚟

[I/A]明日方舟アークナイツ(01)暨碧藍航線(85)

[I/A]明日方舟アークナイツ(01)

呢到會變左支那game大集會

既然討論得支那game就講下過氣少前
敵方戰力差唔多清一色係我方戰力既8-10倍

隻重裝戰姫今日個新活動,拎合作角果關個難度都vd難下

DEL左, 垃圾全服爭分數

比喻就係艦B開服一星期要打BETA服異色格
然後要排500名先可以升滿6星齊柏林

明日方舟會抽到男人,不了

應該會改返可能一開始又扮傻
支那果邊1出就換60支

回家未

冇離開過家門

今日開始 有2個屋企

有幾個屋企好正常姐

到爛b有event大家就返屋企

肝艦B可兼容任何驚

艦B一日玩20分鐘夠

25可恥
我愛爛B

出左科研 每日玩1粒鐘就夠

粒墨

過左4-10 爆左機

可以del驚了

開始準備 羊仔精2材料

駛唔駛咁快

好耐未試過要上網睇片抄功課有d關唔識打

每日30張演習卷真係唔夠玩

cls 新年要買幾多skin
大鳳 天狼星 吾妻 沙恩 確捷

依家見到大波就想噁

上年好似有十幾套Skin

聽講大鳳係港口第一殺蟲劑

sor我睇樣only

買吾妻同確捷算
其他太露唔靚
都係和服果堆整得靚好多

一個二個喺到扮
轉個頭除咗睦月個skin就全部都買晒
我唔同
一定買睦月個skin先

有大青花魚剋返佢

冇錢, 只買確捷

睦月送架

送架po

on9咗

BD演習不是夢

剛剛過左3-4, 我見到3-4...
其實洗唔洗狂刷3-4, 直到刷到果隻SSR 角色?
定係繼續打之後既主線?

仲有

鐘意可以刷, 順手刷埋維修箱
亦都可以繼續推圖

究竟仲有幾多

我都係啱玩,我就有刷
我目標係維修箱,但最後都出左赤城

隻驚係咪要留油打活動?

活動前2-3日封港就得

油唔係好肝既唔洗特別留
最緊要係要留錢限建

科研做錢任都可以冇藍圖

會無既咩
其他角既圖都無?

岩岩做G字頭1.5hrs冇出

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

唔係指定既係有機會唔出

比叡好正

腳指

奶到佢損

一開始仲以為你地講緊舊skin, 原來唔係
Btw好正

邊個

咁撚多skin

賣skin 壯方舟。

想問下你地刷經刷12-4既話 mvp會唔會整到前排拎
無旗艦無mvp刷勁耐

其實d skin作畫係日本仔定強國人?

強國人多

唔好素足 唔買

第一眼諗起佢

我唔會

林社長今年會重左幾多

睇得多黑白絲, 睇返d素足調劑下都好

素足好啊
原汁原味

林社長整緊新驚，應該唔會狂食肉住

上次比叡果個skin已經好正
今次買埋佢

哇
正撚到

冇比叡

咁1場咪得3000幾經？
好似唔太抵咁

講起隻neko%%%%幾時出

台伏都無嘅得個睇字

應該有架喎

陣營設定冇問

同三笠一齊出應該有

大傻級幾時復刻
得隻霧島

打多幾場囉
反正d油用唔完

嘩 日服出左呢個 好正呀 日日都奶佢條腿

我老婆

上年13個,今年有幾多個

最少20個啦
唔係點食肉?

早排課左1pack買阿賀野個skin
睇黎都唔夠用

出擊3397終於出第一隻加賀0赤城 3-4應該刷左500幾次

成日好好奇讓巴爾見到自己個妹係機械人會點

其實係好快,日版多數過左千先出第1度

第一隻赤城我係刷完神通再返去先出

肝到我手殘

新船無人post , 執得

sor食緊飯
唔係蘿莉

想知d拼圖係邊

唔係機械人

係人工智能，Humangear。

Cascogne become human?

隻雞肯定推得郁艘船啦

我抱得起如月

好型
上海灘大亨

終於有得開局
之後係咪抽新手pool算

可能要出左黎塞留or出角色故事先知道呢三姐妹咩關係

嘩屌3隻6星

出夠未

係大家最鍾意嘅伊吹

需要1個線索5

屌
，好撚痴線，今日出曬兩隻3-4畢業

之前刷極都無，今日一次過比曬，終於脫離苦海

羅____:....

許せない

我加賀出到幾隻 赤城得一隻

跟住已經懶得刷 直接金布里

其實線索點玩 , 唔係好明

儲齊可以開PARTY
拎信用點

即係呢度儲滿佢? 我見有野就放入去

呢個俾線索好友? 係咪有就俾唔駛留

自己用唔著埋比FD
FD子開PARTY 你入去都有得拎信用點

開Party 有無圖睇下

睇FD LIST 咁嘅樣就係

OK

這個笑容

計緊收利是夠唔夠填買skin條數

破產航線

路9: am i a joke?

其實可以既真係想佢出skin就連埋新語音一齊出
唔好成日後補

三六星仲要頂級，刷咗幾耐。（利申：一隻能天開q咗，撚一陣玩返艦b)

路易404

龍門外環400殺唔到睇黎要練多幾日先得

想問下明日非洲加FD係加ID定加名?
以前未試過加人

名+後面個號碼

wa diu

等簽到拎隻崖心 EZ過

拉人個隻我有隻4星可以代替用

我係最後350左右個堆近戰敵人 , 隻盾頂唔住

崖心可以拉紅刀 同ROPE 用法唔同 ROPE係放右下

冇記錯前幾日有ching話逸仙竟然冇skin

逸仙婚紗

Yup
下面白色係西式

係我講, 眼見寧海平海出左幾個skin但都冇逸仙份先咁講
結果一嚟就係婚紗

逸仙係造出黎?
仲未有

係

原來木shiyo一早預告左
咁路易九世...

個預告上年9月
咁路9要等多幾個月

雖然好靚
但唔想曬左隻戒指比佢

會諗起孫中山

求各位大佬可憐小弟

其實佢係台妹定係支那妹

日服第一既天狼星幾時有婚紗

呢件唔講真係以為係婚紗

其實海鮮隊三架都係ROC

連登係咪仲未有明日賓舟嘅po

即係真中國妹？

中華民國建造
最尾叛亂返台灣 若干年後出售拆毀

係
真民國妹

1946年南京發生第二艦隊叛亂事件，本艦佯作投降，其後突圍逃脫。到達台灣後，本艦數次參加了台灣近海的警備任務，舷號為78號。1958年6月1日本艦除籍，並於1959年5月19日出售拆毀。

唔係支那妹就得啦

唔知有無機會見到雪風變丹陽

你唔介意頭幾頁俾人圍屌支那驚咪開
我會入黎留名

長春改係未有得用導彈

400殺無限時,打夠1200石就得

幫手分擔吓
唔使次次得爛b做靶

一拳都比人屌到化左...你仲開多個

一肝船就發覺啲油倒水咁倒

日服求好友

多咗好多未見過嘅名淨係講方舟

雪風新skin出左內衣圖

我唔想連玩方舟都要俾你拋離兩年進度

呢張圖要點add你

原來雪風係L2D黎

大鳳同吾妻好似都係

方舟到左精一呢個樽頸位
4星以上好難精一

無錢 無資源
今日又無得打錢關

笑到仆街

所以要爆石買體

同埋練3星角精1打住先

合中級箱2400一個好貴 基建

日服求好友。

開服第四日有精二

我記得我喺大陸服玩咗幾個月先精二到阿能

駛唔駛咁肝
精一都未精到

CLS

大鳳對奶就甩咁款

上次都成隻手甩

傳說中既格蘭芬妓院

諗起咩叫我官老爺個d濕鳩驚

我諗起D偶像組合
1隻隻單放你覺得無乜野
放埋一張圖入面原來有咁既效果

啱啱先過哂第0章
唔知隻game做緊乜咁

慢慢玩, 隻驚唔駛太肝
碎石係透支未來 (你無限原石另計)

打到1章應該理解各種職業特性你就明隻GAME做緊乜

真係電子妓院

求加戰友

會比吾妻坐爆

突然發現nico上面果條好多views既haters片唔知幾時del撚咗

唔講以為真係開左方舟post

有冇backup

方舟等台服算..艦B岩岩先叫上左手 跟到佢D活動
再玩多隻驚個肝頂唔順

其實艦b都唔算好肝 呢排入左隔離新坑密特拉之星 下下刷活動都幾百場起

d新年skin好撚淫

有d想棄公主

方舟唔算肝啦 同埋 打到後面 要諗點擺位

呢個 1萬戰起開始肝百幾場 已經冇玩

防塔個方面明啊
係唔明其他d系統
無啦啦叫我起野

除左推圖仲應該要做d咩

重裝戰姬係咪冇人玩了

碧藍航線係咪冇人玩了

不了

如月好好味

課左幾多

【着せ替え】
ハルゼー・パウエル
「ハルゼー・パウエル、春節のラッキースターとして新登場！指揮官さん、わたしをハッピーにしてくれたら、ラッキーをあげるよ！」

駆逐艦「ハルゼー・パウエル」、
春節着せ替え次回メンテナンス後実装予定！

你地班友掛住玩方舟都貼新風喇

支服一早出左圖所以冇人貼

應該最後

差唔多廿個

Gloucester ?

旗袍skin條腿想點...

Btw天狼星家姐起新船入面暫時係冇skin

公告出左 真係冇

Newcastle都冇新skin la

紐卡素唔係新船wo

SSR
「ダイドー」2% (pickup・先行実装)
SR
「ビロクシ」2.5% (pickup・先行実装)
「グロスター」2.5% (pickup・先行実装)
R
「ハルゼー・パウエル」5% (pickup・先行実装)

一直都以為黛朵係R
原來SSR黎

今次咁多pick up,啱啱先回返700膠

寫住new喎

Sor

痴線佬課左幾多,能天潛6

太瘋狂, 我STRONGHOLD到銀灰UP再賭佢老母算

得250膠

上個池消左我400膠
9隻駿河先出大鳳
好彩今次小型池

大鳳 龍鳳

終於都過到錢5同經5

我已經準備好了

今日有錢關打咩

錢5尋晚過到，今朝過埋經5

你地打得好快, 我仲係SK-3

大佬

你仲多膠過我

你錢係我差唔多成倍

大鳳？

龍鳳

數字網D itunes卡貴到
但係D YEN個價位好低

而家先睇到原來加埋16個新SKIN

點夠你地玩

其實以為有生放

隻驚好hardcore
唔可以無腦出5 6高星 , cost太高 , 遅一兩秒都已經漏怪
有時又要卡位頂位
塔防都玩到個人好緊張

仆街 原來聽日更新

今朝仲買左幾隻貓

某幾隻3/4星係隻驚入面係好有用

近期有無咩腳趾妹

大把腳膠skin

凍蛋撻想唔想69

見你地玩得咁爽 黎日服就單抽能

今次仆街了

+1

同如月69

完全唔記得儲錢

同我啦

唔係都唔會玩
無腦刷刷驚艦b1隻夠

珍呀

有能 冇羊照開局算

方舟加好友係比ID定比名

8位數子UID會方便啲
或者全面加#後面果串數字

ID:64600407
求好友

課哂d 2倍先黎出咁多skin 上年都無咁多

嘩.

60857966
我都求FD子

方舟除左推圖唔知做乜好
上網搵下D攻略睇下
睇到我
乜隻驚咁春複雜

有冇諗過你比爛b種壞曬

me玩開休閒簡單驚
仲有PAD FGO我都係休閒玩

非洲得前期肝
後期登入打幾場經幾場錢
再收下菜已經冇嘢玩

話說艦B啲設計圖係唔係淨係可以不斷刷關咁攞

打咗幾百場都冇金高平

做科研都有設計圖

科研、刷關、任務

肝唔肝另講
個問題係好似好複雜咁
公開招募 基建系統之類個D

艦b真係好休閒

用幾次就好快睇得明

唔介意上大陸網嘅話可以去睇下大陸啲攻略

重覆

歐

點先會出上級エリート？是咪睇運

運

咁係咪應該係咁揀一個鐘黎做做到出呢個tag 為止

唔好浪費..以後卷會唔夠用
同埋出3星4星 綠票有用

個研修任務係咪去到階段5就無?
我見陸服就6同7

有第6
好似打完第2章就有

有7

啱啱做完7
個研修消失左

我做完5就消失左
打通第2章都唔開返6俾我

咁而家應該點善用? 用足9個鐘?

對住禁 佢會比CP值最高果個你
BTW 5星以上 日服未有夜魔

仆街
好辛苦先過到經驗關5
自律個陣會漏怪

善用2星盾同2星弓

有用呀 , 睇片抄功課都試打左成個鐘先過到

剛剛試多次自律又無事好彩唔駛再打過

人類勝過AlphaGo的一天終於到了

屌自律又炒
唉試下再打多次更新下先

搞掂
之前隻白色狗唔知點解可以穿過兩隻盾

打完3-4隻BOSS終於有研修6

我就係上nga睇

儲夠3800石又去抽多下十連出左エクシア
頭抽同我抽左個男人出黎真心灰機
終於可以開始玩隻驚

銀灰聽講好勁

岩岩過錢4 精1緊班友

艦B無野做 每日打下HARD DAILY 演習 收工

我睇台仔直播,佢地話艦b好肝㗎

明明係自己做成,1日1百萬

會降智

下個池ALL IN銀老板

得萬3紅石

計埋原石定唔計?

唔計
唔重課 唔係好想碎石

唔計我得6000紅石
淨係買左月卡 無課

原石唔碎仲有咩用

買體

買齊等級包 夾埋要193石

等我仲碎左黎抽新手pool

nga d新手入坑重課賭大鳳7pack唔出貨

carzy

無pu真係無底深潭wo

公開求人第一次出5星, 感動

未出過56星

Me2

今日台版係咪執粒....

日版都執粒
WELCOME TO ARKNIGHTS

咁有咩玩

標題咪有寫 明日方舟

淫唔淫嫁...

見仁見智 D囡囡著得都幾密實

有男人，啱哂你玩69

架醫療小車不知幾淫

我都碎曬黎抽能天使

阿能其實麻麻地

有無圖....

阿能係狙職頂點, 與其話阿能麻麻地不如話術師太勁

BTW 星期日晚仲係過唔到切爾400殺,
今日精一左半隊人輕鬆過到

係虐菜太勁
高難圖太針對又上唔到場
依隻驚 傷害係直接傷減防
對打攻速嘅狙唔友好
有隻藍毒仲好用

之前上joyme睇整合,但而家joyme收左皮

大鳳講緊邊隻
艦B同方舟都無喎

艦b大鳳常駐wo

屌無野了當我無講過
自膠一打

求fd 解任

艦B
賭常駐無PU太毒

無pu抽撚到破產都唔掂

方舟就咁睇戰鬥畫面好複雜

刷首抽會刷到習慣

清演習最後提醒

忙得濟, 係咪封執左?

要用腦玩係好事黎

用腦諗點樣用阿消射班仆街落街

星期二執笠
差d俾佢伏左

上網抄功課

抄下抄下就知點玩雖然跟住都係繼續抄

轉貼 2019

2018

2019增長就係靠台服同美服 韓服都係執柒左佢算啦 少左成半

仆街喇，餵左老婆先

第3好似係明日黃舟

台服開一陣就超過左韓服全年

都冇韓國船, 好正常

整隻龜甲船俾佢地自己打飛機囉

其實點解台服咁遲出
方舟又係
日 韓 美服同時出係冇台服

要搵代理掛

龜甲船比個佢100%炎上佢應該勁

黛朵的防空是亞棍水平，對海是海王星水平
生存是紐卡水平

黛朵初步定爲T1~T0.5

順便一提，傻白被buff後的輸出大約等同三笠

不停加buff

黛朵一技buff埋自己？

女王改 就救到機

雙聯134高炮係加15炮擊既防空炮
唔知有冇得刷

無得刷

黛朵的防空是亞棍水平(3100對空輸出)，對海是海王星水平(543輸出，要求4皇家，否則是482輸出克爹μ水平)
生存是紐卡水平

黛朵初步定爲T1~T0.5
(其實已經很接近於强化型克爹了，也就是類似蒙彼利埃伯明翰)

順便一提，傻白被buff後的輸出大約等同三笠(白彈Z旗三笠722輸出，强化傻白743輸出)

134是防空炮，主要特色是有15點炮擊值，給前排用比較好(可惜就一門)
社會主義130是127單裝的强化版，紙面期望上是僅次于金凱旋，大於紫凱旋，不過這門炮稍微有點散，最好實戰確定下命中期望

即係休閒打

休閒打艦B 瘋狂刷方舟

刷到天荒地老

買體得10次真係唔夠，想買夠20次

10次差唔多啦 唔想咁重課

今晚試下挑戰錢5先

之前打唔過

俾艦B養懶左，覺得玩方舟好累

今日星期二就維護
好唔慣

無恥羊

有更新了

明日方舟定爛B?

明日航線

技能定普攻，咁勁既

3技

黛朵：
皇家全能選手，有不錯的生存(紐卡伯明翰水平3萬2)
極佳的對空(介於亞特蘭大和庫拉索之間)和可期的對海輸出(2層buff期望502,4層+傻白期望596)
黛朵級艦級BUFF倒不是很有用，看起來未必能經常跟天狼星組隊
不過傻白BUFF多少有點意思，能扶植伊麗莎白的主炮輸出到可用程度(同三笠)且伊麗莎白本身對比三笠是沒防空短板的
强化傻白多少可以算勉强T2的層次，不過能否有實際組隊就不知道了

從保守估計來看，黛朵怎麽說也是强化克爹級一類，雖然輸出模式本質是個炮驅和炮巡不一樣
但是防空確實高出了一個層次
所以T1保底，T0.5可期

比洛克西：
因爲防空模式本身就有debuff(我計算一般按照-5%平均來算)
實際上就算用金高平，比洛克西也就相當于防空模式技能的標準克爹級，對海對空都一樣
說白了就是個可以自己選擇開關的防空模式
不帶金高平則是弱化防空(降到波特蘭水平)强化炮擊的克爹級(爹μ輸出)
以及還有一個雖然持續很短的生存BUFF
按照克爹級的底子可以給T1

格羅斯特：
除了空彈拐其他沒什麽可看的
輸出和紐卡差不多，防禦就只是利安得
勉强能有T3

女將：
練驅逐的好保姆
算一手絕活T4

其餘是凑數

更新210Mb
要番到屋企先更到on9

招好友

Btw有樣野諗極都唔明
既然佢有得空降點解唔直接降落藍格
要走黎搵班幹員去送頭？

方舟點解IOS無

有 日文

日區 美區 韓區

唔該手足

同埋陸服

吾妻登錄動畫

都係伊吹最靚

最後左2都係冇出

緊係有喇
比叡黎

咁大架咩

又好似係
sor 唔打算買唔記得佢

唔想賭福袋既話
係咪首儲會好d
有個1320twd未拎首儲

俾我按摩到咁大

why not both

原來哩度討論埋明日方舟
仲諗緊開左日版咁耐都無人開post

嘩 我頂 30造差2 隻

其實呢度係明日方舟

70造差1

30造差2隻仲想點

你地講到咁以為早開

屌係咪講緊台服,日服仲未開
愈黎愈亂,開頭分唔清台日ser,而家仲加埋方舟

我仲即刻開game諗住入得,點知一開見到維護中先知係講緊台服

咩台服, 都冇人講艦B

台服呀 哈哈

差逸仙同歐若拉

30抽2隻牙哥

好彩唔係一齊執柒
唔係開返果下一定亂到仆街

個打年獸同畫畫點玩架..
畫畫個說明睇到一舊雲

打年獸：每日求其噤幾下打柒隻野
畫畫：每日求其打幾下囉顏料之後去填色

屌你老母牙哥
40抽3隻想點撚樣

牙哥世界級

下記期間にて、イベントスカウト『銀灰色の栄光』を開催予定！

▼開催期間
1月22日（水）16:00 ～ 2月5日（水）3:59

怜悧にして冷徹なカリスマ「シルバーアッシュ」など、イェラグ出身の人材を採用するチャンス！

不如正正經經開個方舟post , 有時真係幾亂
我見都有人玩

好女仔嚟

其實係
你話爛B而家長草期就話無所謂
但如果幾邊開event應該亂到仆街

我返去開囉
純粹懶得整個資訊

GOGOGO

辛苦你了

70抽出曬

升埋黛朵就正

100建先齊。

好方面諗，姐係平時50抽姐

開係小型係咁抽都未要拎錢出黎

抽輕池從來都冇壓力
100抽都係平時50

30抽差隻R

居然卡隻R

狂出谷風。

我80抽都係差R

第一次買伏袋中L2D

Hard有重巡快樂機圖
可以刷了

萬三鑽先買得齊

好彩唔打算全買

福袋中吾妻

台服課咗2000$買旗袍